POKÉMON 神探Pikachu

導演 :
羅伯萊特曼
演員 :
賴恩尼諾斯, 積提斯史密夫, 嘉芙蓮紐頓, 雪琪禾達侯絲, 奧馬查柏羅, 基斯吉爾, 渡邊謙, 標尼菲
片長 :
--
級別 :
--
語言 :
粵語
上映 :
9.5.2019 (公映)

故事簡介

神探Harry Goodman神秘失蹤，他21歲的兒子Tim決心查出真相。他得到爸爸的精靈助手 – 幽默活潑、可愛又迷糊的神探 Pikachu協助調查。只有Tim才能聽到Pikachu說話，於是他們聯手一起去破解這個複雜的謎團。他們於人類和POKÉMON和諧共存的瑞美市追查線索，遇到各種各樣的POKÉMON，揭發了一個足以破壞人類和POKÉMON和諧共存，威脅整個POKÉMON宇宙的驚天陰謀。

老老實實 呢套野對我黎講幾吸引
係噴火龍啲皮膚做得有啲柒之外

會睇

on撚9 又中又英咁 我睇英文好撚過

大家睇死侍定暴龍哥？

睇trailer覺得鄭中基配得唔夠放，太收儉

因為要避開精靈寶可夢皮卡丘呢個官方中譯

收皮啦，唔好阻住Endgame破阿凡達紀錄

Sonic 個trailer 救咗套嘢

口袋妖怪呀

特登 要避左寶可夢同皮卡丘依啲譯名
唔係大把人屌 無人會睇

let's go都係叫寶可夢皮卡丘咪一樣大把人買

關撚事

垃圾任天堂為左統一譯名, 攪到香港地區砍腳趾避沙蟲又中又英, 文明倒退

pika pika pika pika

有冇人睇咗

優先場睇左 我比7分
中文配音一開始幾奇怪

比想像中好睇
但劇情幾跳躍

六七分真係差唔多
廣東話都幾好笑

不過想睇埋英文版

英文版正

比卡超電影完整版流出 !

最尾唔係好明

唔係呱

佢老豆無啦啦又走咗出嚟
但係鄭中基把聲? 同叫Tim做細路?

重睇啦